\beginsong{Sospesi tra terra e cielo}[by={G. Carletti -- M. Chiarelli -- E. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- G | D] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse\chordsoff
Figli di una sensazione
l'importante è ciò che hai
è più importante l'apparire
di ciò che pensi e ciò che fai.\smallskip
\chordsoff
Se non hai un'opinione
qualcun'altro te la dà
\chordson
ed è più \[G]facile obbe\[C]dire
che guar\[G]dare la real\[A-]tà. \[G] | \[F G]
\endverse

\beginchorus
E noi \[C]qui,
so\[G]spesi tra terra e \[A-]cielo
\[G]pronti a spiccare il \[F]volo
in un \[A-]mondo senza e\[D-]roi,
non ci ar\[G]renderemo \[(C)]mai
\chordsoff
coi piedi a terra e con gli occhi al cielo
pronti per un altro volo
un poco santi e un poco eroi,
non ci fermeremo (mai).
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Can you feel this strange sensation?
they want to give you a destination
don't you know what they expect?
as you know they don't respect.\smallskip
You still have got reputation
but it's not their expectation
so you say nothing more
'cause you know you've lost the game.
\endverse

\endsong
